蝻亞狗恰阿婆

南亞兵團犯案不絕，爆樽扑頭傷人逃去。下午5時許，一名姓吳(68歲)老婦在大角咀道38號新九龍廣場停車場附近通道，推着手推車為其他車輛抹車期間，一名南亞裔男子突從後撲出，並用玻璃樽扑向老婦，致其頭部受傷流血，兇徒得逞後隨即逃去。

有駕駛人士途經現場見狀，立即上前協助老婦並報警。老婦遇襲後仍然清醒，由救護員敷治後送院治理。據悉，遇襲老婦已在上址從事抹車工作逾10年，惟近日有南亞幫向她出言恐嚇，聲稱要接手其抹車工作，警方正根據附近閉路電視片段，追緝涉案南亞漢。